幫黨鐵裝修的同時，會否考慮同佢講數

裝修始終唔可以永久進行
而且次數越多，手足被捕風險越高
唔好當狗好蠢，佢地玩埋伏玩跟蹤，唔小心中一次就會無左一班手足

所以係依個時候，不如公開向黨鐵表達訴求
例如：
公開831全部cctv （月台、列車、etc）
追究警方於站內亂射催淚彈
配合警方封站前要預早發出通告，並預留時間俾市民疏散或作準備轉搭其他交通工具（e.g. 30mins)
其他....幫手諗

黨鐵肯應承就停工唔裝修
唔應承就....裝修佬自己話事

終於有人講
係咪要公開同佢講數
叫佢回應
否則升級

制裁劉天成

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

推 講數po

邊有得咁叫
同話比人知幾時去裝修
快啲部署啲狗嚟捉裝修佬有咩分別

你估黨鐵唔知？黨鐵背後就係政府
同理，政府會唔知五大訴求？

政府要同市民鬥爭，並無任何談判空間
若果有，早就傾緊點實現五大訴求了

就如同美國北韓之間有談判空間先一直會談，無空間仲傾嚟做乜鬼。

要傾，只有政府同我哋傾五大訴求。
除咗五大訴求之外，所有談判都代表政府無誠意讓出民主。

巴打講梗既係針對黨鐵既"訴求"
即係唔再運狗、公開CCTV etc...
但我唔同意用訴求字眼
係黨鐵有負於我地，佢出賣我地，點解要我地求番佢?

黨鐵大股東係邊個..
點解你可以咁有幻想力

大概係你要同公眾交代點解打車站
你要講到好撚委屈
果啲婆仔呀 姨仔呀 阿叔就buy你
咁民意又撐你

即係其實打咩都好 手足都唔係冇目的咁打
要對方知道 我地點先唔打
既可令手足出師有名
亦可以討價還價
要贏輿論戰
我就諗 民間記者會係味可以幫手講一講咁

即係同林鄭講數

OK唔訴求

我重覆，港鐵背後係政府
同港鐵談判，等如同政府談判

同政府談判得，點解會同政府傾黨鐵嘅嘢，而唔係傾五大條件。

並唔會出現以下荒謬嘅情況

政府願意比五大條件你，但繼續運狗同封站。

政府願意唔運狗唔封站，但無意實現五大訴求。

再重覆
黨鐵=政府
談判得，只有傾五大條件先值得傾，而唔係傾運狗同封站。

同意
佢地確實係一個連帶關係
理論上政府跪港鐵自然會跪
港鐵出賣過我地一次，難保佢唔會有第二次

推

加價都冇同你傾啦

明白想用黨鐵迫政府回應
但係依家政府擺明唔驚你搞黨鐵
仲搵臥底搞埋一份
想用市民唔方便黎抹黑前線
政府淨係會話示威者針對一個商業機構，唔係針對政府，唔關佢地事

而且黨鐵始終係商業機構，又係上市公司
佢都要同其他股東交待架
將佢當成同政府同體又好似唔係好岩數

個人認為如果拎831cctv做其中一個條件
佢肯拎出黎的話，好大機會會係一個核彈
唔肯拎出黎的話，就大條道理繼續裝修
起碼要俾大眾知道係有原因
而且示威者亦曾經釋出善意
係黨鐵自己放棄治療

同埋拎到cctv之後放過佢一排
等佢又做柒野果陣咪又再裝修過囉
佢做咁多衰野，大把機會

我覺得要推依個
貼哂係黨鐵出口俾全部人睇